signal no signal

收到收唔到唔係靠彩數